今日食飯有個女同事問咩叫連登 佢應該同社會脱左節

聽朝叫佢用公司wifi down黎玩下先

把握機會溝溝佢啦

溝通

你女同事係特首

以前上高登=大毒撚
依家上連登=潮流

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

靚仔精英集中地

毒撚點同女仔講野啊 好緊張架

都係不問世事

呢啲先又飄牙又出
我女神都係咁

所以佢只會係你女神 做唔到你條女